唔得啦。今日已經食到第五隻傻。

唔知老母想點，話出面啲傻好平買三個送兩個
尋晚帶咗九隻傻返嚟
老竇食咗兩隻已經話唔得
阿妹從來都唔食傻
我而家已經食到第五隻傻，
我好辛苦，老母而家仲笑騎騎坐係張梳發到睇緊蘋果動睇得好開心
有冇人可以話俾我聽點樣食隻傻會好食啲？

放入氣炸鍋

有冇啲可以依家即刻解決到

拎去餵狗

屋企冇養，狗可以食傻嘅咩

咁餵你老母

揼落垃圾桶

炸幾耐

你自己都係一隻傻

表面啲飯脆就得

塞比你老母死咪得囉
可能佢會話有d肚餓

可以用來敷面

水果食唔晒都可以敷面

老母包左30隻